是日靚午餐 酥炸雞胸肉 伴 香草蕃茄汁

邊到？

駿業熟食中心一樓 百里香

百里香係咪真係咁好食

係

外賣？

啲飯睇落好爛咁

喂喂喂 你講乜撚野呀

汁呢？

係下面
好香濃

大陸米

唔識食就收嗲啦

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
受薪中立飲食評論學者—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851 / 91319850

大陸米真係唔識食

食開一係尖尖長長泰國米
一係圓碌碌日本米

得大陸米先咁撚岩蠶

為左少少錢用平米你有冇良心呀

賣得咁平已經蝕撚住做
收你個四十幾蚊 又乜又柒
含柒啦懵撚

平所以將貨就價
口感差不特止仲唔知有冇污染

原來食垃圾先叫識食
話俾你知係垃圾叫唔識食

真係唔夠你識食
陰公

你老味你唔撚去m記買個漢堡包話唔係A5和牛？

咁係咪事實?
我去話m記唔係用和牛會有條粗人出黎話我唔識食咁攪笑?

要有幾識食先會覺得大陸米正?

睇下賣幾錢先啦
屌你老母成碌柒咁

冇你咁識食平野
俾咁既價錢係值得食大陸米既

大家唔好嘈啦
飲啖茶食個百里香先

好撚勞氣
食幾十蚊個飯又湯又凍飲
要求多多

會唔會係你自卑
俾人話大陸米就起哂鋼咁

唔夠你識食姐

你要批評都睇價錢啦

我解釋俾位話濕既巴打知唔係濕
而係大陸米本身係咁

都未講大陸米俾狗食

唔知你做乜起哂鋼踩親你老母條尾咁衝出黎柒
而家又係到笑笑笑唔知笑乜撚

搵日去捕印度佬先

屌你老母你都on撚99
死懵撚幾十蚊野又要求多多
都唔撚知係咪收左錢

解釋俾個巴打聽又叫要求

你諗清楚自己點解咁快起鋼唔想人知係大陸米先好屈人收錢喇

我就純粹支持百里香
睇唔過眼你咁講野

百里香用大陸米
我話俾巴打知佢係用大陸米

你覺得大陸米好失禮咩
唔想俾人講?

靜啦

用大陸米唔緊要
認吖麻

走去話人唔識食都唔知為乜

俾人踢爆叫人靜
你一早自己靜咪乜事都冇

喂喂喂 係咪用大陸米你要問番百里香

屌你乜都唔撚知
一開始起乜春鋼呀

同埋我已經講左點睇
泰國米粒粒尖
日本米就算最撚CHEAP果隻櫻城牌(有部份都係大陸米)都係粒粒圓

呢D一岩一忽時尖時短有D仲斷開既一定係大陸米

咁你咁躁底又叫人將貨就價把撚？

點解日日都有人問邊到

唔好嘈啦 聽日晏我會係百里香擺返兩圍和頭酒
大家賞臉

樓主第時結婚係咪會喺百里香擺酒

想過黎痴餐 仲要有crème brûlée食

正阿

一路食緊百里香一路睇呢個 post

4點幾仲未收鋪？

打手唔知間舖收幾點要扣糧㗎啵

中立非打手

慘慘，今日影相轉左style喎

日日12點幾就見到成堆人係百里香附近行來行去,今日終日鼓起勇氣問下佢地咩事,原來成班係度捕緊印度仔出現偷影佢相

瘋狂fans